{"id":2563,"date":"2024-02-29T20:43:03","date_gmt":"2024-02-29T20:43:03","guid":{"rendered":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/?page_id=2563"},"modified":"2024-03-12T17:20:25","modified_gmt":"2024-03-12T17:20:25","slug":"premio-al-residente","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/","title":{"rendered":"Premio al residente"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2563\" class=\"elementor elementor-2563\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c4afabd e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"c4afabd\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33d0334 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"33d0334\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8b85aa7 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"8b85aa7\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ff6f7b4 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"ff6f7b4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a01dcba ob-harakiri-inherit ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a01dcba\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_harakiri&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_harakiri_writing_mode&quot;:&quot;inherit&quot;,&quot;_ob_harakiri_text_clip&quot;:&quot;none&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.20.0 - 11-03-2024 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Premio al <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0574ff elementor-view-default ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"a0574ff\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"101.43\" height=\"101.43\" viewBox=\"0 0 101.43 101.43\"><g id=\"Group_6956\" data-name=\"Group 6956\" transform=\"translate(-336.795 -4110.542)\"><g id=\"Component_8_4\" data-name=\"Component 8 &#x2013; 4\" transform=\"translate(336.795 4110.542)\"><path id=\"Path_666\" data-name=\"Path 666\" d=\"M67.513,2.334,76.222,15.1a5.348,5.348,0,0,0,2.6,2.017l14.54,5.242A5.345,5.345,0,0,1,96.8,28.383l-2.87,15.187a5.347,5.347,0,0,0,.414,3.266l6.574,13.988A5.345,5.345,0,0,1,99.1,67.513L86.328,76.222a5.346,5.346,0,0,0-2.016,2.6l-5.242,14.54A5.345,5.345,0,0,1,73.048,96.8l-15.187-2.87a5.344,5.344,0,0,0-3.266.415l-13.988,6.574a5.346,5.346,0,0,1-6.69-1.826L25.208,86.328a5.345,5.345,0,0,0-2.6-2.016L8.066,79.069a5.345,5.345,0,0,1-3.439-6.021L7.5,57.861A5.344,5.344,0,0,0,7.083,54.6L.509,40.607a5.345,5.345,0,0,1,1.826-6.689L15.1,25.209a5.344,5.344,0,0,0,2.016-2.6L22.361,8.066a5.346,5.346,0,0,1,6.021-3.439L43.569,7.5a5.345,5.345,0,0,0,3.266-.415L60.824.509a5.345,5.345,0,0,1,6.689,1.826\" transform=\"translate(0 0)\" fill=\"#ffa400\"><\/path><rect id=\"Rectangle_21\" data-name=\"Rectangle 21\" width=\"101.43\" height=\"101.43\" fill=\"none\"><\/rect><\/g><path id=\"calendario-reloj_1_\" data-name=\"calendario-reloj (1)\" d=\"M28.507,16.834A11.705,11.705,0,1,0,40.245,28.507,11.752,11.752,0,0,0,28.507,16.834Zm0,20.057a8.352,8.352,0,1,1,8.384-8.384A8.362,8.362,0,0,1,28.507,36.891ZM31.369,29A1.677,1.677,0,1,1,29,31.369l-1.677-1.677a1.675,1.675,0,0,1-.491-1.186V25.153a1.677,1.677,0,1,1,3.354,0v2.659Zm8.876-17.26v3.354a1.677,1.677,0,1,1-3.354,0V11.738A5.037,5.037,0,0,0,31.86,6.707H8.384a5.037,5.037,0,0,0-5.031,5.031v1.677H18.445a1.677,1.677,0,0,1,0,3.354H3.354V31.86a5.037,5.037,0,0,0,5.031,5.031h6.707a1.677,1.677,0,1,1,0,3.354H8.384A8.394,8.394,0,0,1,0,31.86V11.738A8.394,8.394,0,0,1,8.384,3.354h1.677V1.677a1.677,1.677,0,0,1,3.354,0V3.354H26.83V1.677a1.677,1.677,0,1,1,3.354,0V3.354H31.86a8.394,8.394,0,0,1,8.384,8.384Z\" transform=\"translate(367.795 4141.135)\" fill=\"#fff\"><\/path><\/g><\/svg>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a5a7cb4 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"a5a7cb4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dde8b9b ob-harakiri-inherit ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dde8b9b\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_harakiri&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_harakiri_writing_mode&quot;:&quot;inherit&quot;,&quot;_ob_harakiri_text_clip&quot;:&quot;none&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Residente<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92f153d e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"92f153d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-437bb61 ob-harakiri-inherit ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"437bb61\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_harakiri&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_harakiri_writing_mode&quot;:&quot;inherit&quot;,&quot;_ob_harakiri_text_clip&quot;:&quot;none&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Destacado \n\n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-255ef0f e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"255ef0f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1062927 elementor-widget__width-initial ob-harakiri-inherit ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1062927\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_harakiri&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_harakiri_writing_mode&quot;:&quot;inherit&quot;,&quot;_ob_harakiri_text_clip&quot;:&quot;none&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda\nConvoca al premio <strong>\u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2024\u201d<\/strong>\n<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-697732b e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"697732b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-708d2e1 ob-harakiri-inherit ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"708d2e1\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_harakiri&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_harakiri_writing_mode&quot;:&quot;inherit&quot;,&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.20.0 - 11-03-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda en cumplimiento de sus estatutos y reglamentos, convoca a todos los responsables de Programas de Posgrado en Pediatr\u00eda oficialmente reconocidos en Colombia, a nominar a uno de los Residentes de Pediatr\u00eda de \u00faltimo a\u00f1o para concursar por el premio \u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2024\u201d.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7c481489 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7c481489\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-58c0037d\" data-id=\"58c0037d\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-57b6dfd0 ob-harakiri-inherit ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"57b6dfd0\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_harakiri&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_harakiri_writing_mode&quot;:&quot;inherit&quot;,&quot;_ob_harakiri_text_clip&quot;:&quot;none&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Requisitos:<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23c8cc4e elementor-widget__width-initial ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"23c8cc4e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">El perfil del residente deseado para ser inscrito como representante de su programa debe contemplar que se encuentre cursando su \u00faltimo a\u00f1o de especializaci\u00f3n o postgrado en pediatr\u00eda en Colombia y que su desempe\u00f1o durante sus a\u00f1os de estudio haya sido sobresaliente, con liderazgo dentro de su grupo de residentes, poseedor de un trato afectuoso y abnegado con los ni\u00f1os y con un comportamiento \u00e9tico y human\u00edstico en su ejercicio.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Propender por el continuo mejoramiento cient\u00edfico.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">El residente debe haber realizado investigaciones o publicaciones en el \u00e1rea de pediatr\u00eda.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Idealmente con proyecci\u00f3n social y comunitaria demostrable.<\/span><\/li><\/ol>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-449ec0d ob-harakiri-inherit ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"449ec0d\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_harakiri&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_harakiri_writing_mode&quot;:&quot;inherit&quot;,&quot;_ob_harakiri_text_clip&quot;:&quot;none&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Condiciones generales<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d9b8942 elementor-widget__width-initial ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3d9b8942\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los jefes de los diferentes programas de especializaci\u00f3n en Pediatr\u00eda del pa\u00eds, debidamente aprobados por las autoridades competentes, ser\u00e1n los responsables de:<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70c23ab3 elementor-widget__width-initial ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"70c23ab3\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ol><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Enviar las postulaciones en un correo organizado el cual contenga todos los requisitos de la convocatoria (Carta de presentaci\u00f3n, Excel diligenciado y soportes) a m\u00e1s tardar el 31 de mayo de 2023.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Diligenciar el formato Excel adjunto llamado \u201cFormato Inscripci\u00f3n Residente\u201d el cual incluye 4 pesta\u00f1as que preguntan por 11 \u00edtems en total, as\u00ed: a) Pesta\u00f1a 1: Datos generales (incluida foto) b) Pesta\u00f1a 2: Excelencia humana y acad\u00e9mica (\u00edtems 1 a 3) c) Pesta\u00f1a 3: Investigaci\u00f3n y extensi\u00f3n (\u00edtems 4 a 10) d) Pesta\u00f1a 4: Responsabilidad social (\u00edtem 11)<\/span><\/li><\/ol>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-779915cc elementor-widget__width-initial ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"779915cc\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Coordinador velar\u00e1 por la veracidad y pertinencia de lo escrito, los soportes deben estar escaneados en el estricto orden de diligenciamiento de los 11 \u00edtems solicitados y compilados en un solo pdf.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Por no poseer valor en la elecci\u00f3n, solicitamos comedidamente NO ENVIAR los siguientes documentos:<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-132a7ba elementor-widget__width-initial ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"132a7ba\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>a) Certificados de asistencia a eventos nacionales o internacionales<br \/>b) Proyectos de investigaci\u00f3n no concluidos o no publicados<br \/>c) Publicaciones en revistas no cient\u00edficas<br \/>d) Recomendaciones personales.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6b564d8c elementor-widget__width-initial ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6b564d8c\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Toda afirmaci\u00f3n o logro acad\u00e9mico, gremial o social del residente que llegue sin su respectiva certificaci\u00f3n oficial no ser\u00e1 tenido en cuenta. La inconsistencia de soportes, el mal diligenciamiento de los puntajes sea por suma o por asignaci\u00f3n o el incluir informaci\u00f3n no solicitada es suficiente motivo para que el Comit\u00e9 evaluador descalifique al residente y en el acta final figurar\u00e1 como \u201cdescalificado\u201d.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e1a67ae elementor-widget__width-initial ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4e1a67ae\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Forma de entrega:<\/strong><br>La informaci\u00f3n solicitada debe hacerse llegar al correo electr\u00f3nico <span style=\"color: #3366ff;\">eventos@scp.com.co<\/span> antes de la&nbsp;fecha se\u00f1alada cumpliendo las siguientes especificaciones:<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-73854eee elementor-widget__width-initial ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"73854eee\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Correo electr\u00f3nico.<\/strong> Carta de Presentaci\u00f3n, formulario de postulaci\u00f3n con las 4 pesta\u00f1as diligenciadas y debidamente firmado por el Coordinador del programa y el Residente. Si el documento no contiene las firmas solicitadas, el Residente postulado se considerar\u00e1 fuera del concurso. En caso de ausencia del Coordinador puede firmar el Decano de la Facultad, el Coordinador General de Posgrados o el Secretario Acad\u00e9mico de la Facultad. La hoja 5 del libro de Excel debe contener la suma o total general de los 11 \u00edtems diligenciados.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e57bd4a elementor-widget__width-initial ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e57bd4a\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El Comit\u00e9 de Elecci\u00f3n del Residente Destacado verificar\u00e1 que los puntajes enviados cumplan con los\u00a0soportes respectivos y la sumatoria sea correcta. Se premiar\u00e1n los 3 primeros lugares en puntuaci\u00f3n que cumplan con todos los requisitos y se expedir\u00e1 la correspondiente acta premiaci\u00f3n.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-21e1bae6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"21e1bae6\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-14199efe\" data-id=\"14199efe\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f6c0a60 elementor-align-left elementor-widget__width-auto elementor-tablet-align-center ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"f6c0a60\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_butterbutton_use_it&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Convocatoria-Premio-RDestacado-2024.docx.pdf\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">DESCARGAR DOCUMENTO EN PDF<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4b142e07 elementor-align-left elementor-widget__width-auto elementor-tablet-align-center ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"4b142e07\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_butterbutton_use_it&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/2024-RESIDENTE.xlsx\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">DESCARGAR FORMATO DE INSCRIPCI\u00d3N<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Premio al Residente Destacado La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda Convoca al premio \u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2024\u201d La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda en cumplimiento de sus estatutos y reglamentos, convoca a todos los responsables de Programas de Posgrado en Pediatr\u00eda oficialmente reconocidos en Colombia, a nominar a uno de los Residentes de Pediatr\u00eda de \u00faltimo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Premio al residente - Simposio 2024<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Premio al residente - Simposio 2024\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Premio al Residente Destacado La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda Convoca al premio \u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2024\u201d La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda en cumplimiento de sus estatutos y reglamentos, convoca a todos los responsables de Programas de Posgrado en Pediatr\u00eda oficialmente reconocidos en Colombia, a nominar a uno de los Residentes de Pediatr\u00eda de \u00faltimo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Simposio 2024\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-12T17:20:25+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/\",\"url\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/\",\"name\":\"Premio al residente - Simposio 2024\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-02-29T20:43:03+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-12T17:20:25+00:00\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/\"]}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Simposio 2024\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Premio al residente - Simposio 2024","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Premio al residente - Simposio 2024","og_description":"Premio al Residente Destacado La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda Convoca al premio \u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2024\u201d La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda en cumplimiento de sus estatutos y reglamentos, convoca a todos los responsables de Programas de Posgrado en Pediatr\u00eda oficialmente reconocidos en Colombia, a nominar a uno de los Residentes de Pediatr\u00eda de \u00faltimo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/","og_site_name":"Simposio 2024","article_modified_time":"2024-03-12T17:20:25+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/","url":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/","name":"Premio al residente - Simposio 2024","isPartOf":{"@id":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2024-02-29T20:43:03+00:00","dateModified":"2024-03-12T17:20:25+00:00","inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/premio-al-residente\/"]}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/","name":"Simposio 2024","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2563"}],"collection":[{"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2563"}],"version-history":[{"count":76,"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2563\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3660,"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2563\/revisions\/3660"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2563"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}