{"id":3230,"date":"2024-03-08T16:20:56","date_gmt":"2024-03-08T16:20:56","guid":{"rendered":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/?page_id=3230"},"modified":"2024-03-08T17:02:05","modified_gmt":"2024-03-08T17:02:05","slug":"residente","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/","title":{"rendered":"Residente"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3230\" class=\"elementor elementor-3230\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3279063 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"3279063\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6609cd7 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"6609cd7\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b9836bd e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"b9836bd\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-759e3da e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"759e3da\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aff645d ob-harakiri-inherit ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"aff645d\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_harakiri&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_harakiri_writing_mode&quot;:&quot;inherit&quot;,&quot;_ob_harakiri_text_clip&quot;:&quot;none&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.20.0 - 20-03-2024 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Residente<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ff9ada4 elementor-view-default ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"ff9ada4\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"101.43\" height=\"101.43\" viewBox=\"0 0 101.43 101.43\"><g id=\"Group_6956\" data-name=\"Group 6956\" transform=\"translate(-336.795 -4110.542)\"><g id=\"Component_8_4\" data-name=\"Component 8 &#x2013; 4\" transform=\"translate(336.795 4110.542)\"><path id=\"Path_666\" data-name=\"Path 666\" d=\"M67.513,2.334,76.222,15.1a5.348,5.348,0,0,0,2.6,2.017l14.54,5.242A5.345,5.345,0,0,1,96.8,28.383l-2.87,15.187a5.347,5.347,0,0,0,.414,3.266l6.574,13.988A5.345,5.345,0,0,1,99.1,67.513L86.328,76.222a5.346,5.346,0,0,0-2.016,2.6l-5.242,14.54A5.345,5.345,0,0,1,73.048,96.8l-15.187-2.87a5.344,5.344,0,0,0-3.266.415l-13.988,6.574a5.346,5.346,0,0,1-6.69-1.826L25.208,86.328a5.345,5.345,0,0,0-2.6-2.016L8.066,79.069a5.345,5.345,0,0,1-3.439-6.021L7.5,57.861A5.344,5.344,0,0,0,7.083,54.6L.509,40.607a5.345,5.345,0,0,1,1.826-6.689L15.1,25.209a5.344,5.344,0,0,0,2.016-2.6L22.361,8.066a5.346,5.346,0,0,1,6.021-3.439L43.569,7.5a5.345,5.345,0,0,0,3.266-.415L60.824.509a5.345,5.345,0,0,1,6.689,1.826\" transform=\"translate(0 0)\" fill=\"#ffa400\"><\/path><rect id=\"Rectangle_21\" data-name=\"Rectangle 21\" width=\"101.43\" height=\"101.43\" fill=\"none\"><\/rect><\/g><path id=\"calendario-reloj_1_\" data-name=\"calendario-reloj (1)\" d=\"M28.507,16.834A11.705,11.705,0,1,0,40.245,28.507,11.752,11.752,0,0,0,28.507,16.834Zm0,20.057a8.352,8.352,0,1,1,8.384-8.384A8.362,8.362,0,0,1,28.507,36.891ZM31.369,29A1.677,1.677,0,1,1,29,31.369l-1.677-1.677a1.675,1.675,0,0,1-.491-1.186V25.153a1.677,1.677,0,1,1,3.354,0v2.659Zm8.876-17.26v3.354a1.677,1.677,0,1,1-3.354,0V11.738A5.037,5.037,0,0,0,31.86,6.707H8.384a5.037,5.037,0,0,0-5.031,5.031v1.677H18.445a1.677,1.677,0,0,1,0,3.354H3.354V31.86a5.037,5.037,0,0,0,5.031,5.031h6.707a1.677,1.677,0,1,1,0,3.354H8.384A8.394,8.394,0,0,1,0,31.86V11.738A8.394,8.394,0,0,1,8.384,3.354h1.677V1.677a1.677,1.677,0,0,1,3.354,0V3.354H26.83V1.677a1.677,1.677,0,1,1,3.354,0V3.354H31.86a8.394,8.394,0,0,1,8.384,8.384Z\" transform=\"translate(367.795 4141.135)\" fill=\"#fff\"><\/path><\/g><\/svg>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe423a4 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"fe423a4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da585d9 elementor-widget__width-initial ob-harakiri-inherit ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"da585d9\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_harakiri&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_harakiri_writing_mode&quot;:&quot;inherit&quot;,&quot;_ob_harakiri_text_clip&quot;:&quot;none&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda\nConvoca al premio \u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2024\u201d\n<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d36d496 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"d36d496\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cbc53b2 ob-harakiri-inherit ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cbc53b2\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_harakiri&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_harakiri_writing_mode&quot;:&quot;inherit&quot;,&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.20.0 - 20-03-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda en cumplimiento de sus estatutos y reglamentos, convoca a todos los responsables de Programas de Posgrado en Pediatr\u00eda oficialmente reconocidos en Colombia, a nominar a uno de los Residentes de Pediatr\u00eda de \u00faltimo a\u00f1o para concursar por el premio \u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2023\u201d.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a427db e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"4a427db\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4c4b2ec e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"4c4b2ec\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aade6b8 e-flex e-con-boxed e-con e-child\" data-id=\"aade6b8\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;_ob_use_container_extras&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_glider_is_slider&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_column_has_pseudo&quot;:&quot;no&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cf1392b elementor-widget__width-initial ob-has-background-overlay elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cf1392b\" data-element_type=\"widget\" id=\"text_num\" data-settings=\"{&quot;_ob_postman_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_widget_stalker_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_poopart_use&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;_ob_shadough_use&quot;:&quot;no&quot;,&quot;_ob_allow_hoveranimator&quot;:&quot;no&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ol><li style=\"text-align: left;\"><blockquote><p>La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda en cumplimiento de sus estatutos y reglamentos, convoca a todos los responsables de Programas de Posgrado en Pediatr\u00eda oficialmente reconocidos en Colombia, a nominar a uno de los Residentes de Pediatr\u00eda de \u00faltimo a\u00f1o para concursar por el premio \u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2023\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><\/blockquote><\/li><li style=\"text-align: left;\"><blockquote><p>Propender por el continuo mejoramiento cient\u00edfico.<\/p><\/blockquote><p>\u00a0<\/p><\/li><li style=\"text-align: left;\"><blockquote><p>El residente debe haber realizado investigaciones o publicaciones en el \u00e1rea de pediatr\u00eda.<\/p><\/blockquote><p>\u00a0<\/p><\/li><li style=\"text-align: left;\"><blockquote>Idealmente con proyecci\u00f3n social y comunitaria demostrable.<\/blockquote><\/li><\/ol>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Residente La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda Convoca al premio \u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2024\u201d La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda en cumplimiento de sus estatutos y reglamentos, convoca a todos los responsables de Programas de Posgrado en Pediatr\u00eda oficialmente reconocidos en Colombia, a nominar a uno de los Residentes de Pediatr\u00eda de \u00faltimo a\u00f1o para concursar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Residente - Simposio 2024<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Residente - Simposio 2024\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Residente La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda Convoca al premio \u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2024\u201d La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda en cumplimiento de sus estatutos y reglamentos, convoca a todos los responsables de Programas de Posgrado en Pediatr\u00eda oficialmente reconocidos en Colombia, a nominar a uno de los Residentes de Pediatr\u00eda de \u00faltimo a\u00f1o para concursar [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Simposio 2024\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-08T17:02:05+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/\",\"url\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/\",\"name\":\"Residente - Simposio 2024\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-03-08T16:20:56+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-08T17:02:05+00:00\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/\"]}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Simposio 2024\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Residente - Simposio 2024","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Residente - Simposio 2024","og_description":"Residente La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda Convoca al premio \u201cResidente de Pediatr\u00eda Destacado 2024\u201d La Sociedad Colombiana de Pediatr\u00eda en cumplimiento de sus estatutos y reglamentos, convoca a todos los responsables de Programas de Posgrado en Pediatr\u00eda oficialmente reconocidos en Colombia, a nominar a uno de los Residentes de Pediatr\u00eda de \u00faltimo a\u00f1o para concursar [&hellip;]","og_url":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/","og_site_name":"Simposio 2024","article_modified_time":"2024-03-08T17:02:05+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/","url":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/","name":"Residente - Simposio 2024","isPartOf":{"@id":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2024-03-08T16:20:56+00:00","dateModified":"2024-03-08T17:02:05+00:00","inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/residente\/"]}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/","name":"Simposio 2024","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3230"}],"collection":[{"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3230"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3230\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3265,"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3230\/revisions\/3265"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/simposio2024.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3230"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}